\section{Conclusion}

\begin{frame}{État d'avancement d'Arcus}
    \begin{itemize}
        \item Modules HTTP et Services opérationnels.
        \item Communication avec Dropbox et OneDrive.
        \item Gestion des configurations et de la base de données.
        \item Conception du moteur de synchronisation.
    \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Perspectives d'Arcus}
    Fonctionnalités restantes à implémenter :

    \begin{itemize}
        \item Mettre en place le moteur de synchronisation.
        \item Créer une interface graphique.
        \item Chiffrer les données.
        \item Porter sur d'autres systèmes.
    \end{itemize}

    \vspace{1em}

    \emph{Poursuite du projet en stage au laboratoire jusqu'à fin-juin.}
\end{frame}

\begin{frame}
    \vfill
    \centering
    {\Large Merci pour votre attention !}\\
    {\LARGE\bfseries Questions ?}
    \vfill
    \raisebox{-.25em}{\includegraphics[height=1em]{logo-git}}
    \texttt{\small\quad https://gitlab.info-ufr.univ-montp2.fr/matteodelabre/arcus}
    \vfill
\end{frame}
